其實都幾恐怖，泛民&建制兩邊議員都係「講一套，做一套」

建制要求政府派錢比市民，到動議派錢又投反對票
泛民反對抗疫基金派錢措施，到投票又投贊成票

根本兩邊都係幫左翼做嘢，究竟香港人要幾多年先至有參透呢樣野嘅智慧

我記得有3個投反對，邊3個人

似乎在玩一個「黑面白面」的遊戲

呢個要推

pish

選舉日排幾個鐘投票
得閒去下遊行買下飯券

已經當自己做左野架喇
唔好對港豬要求太高

heidi泰博慢必

推下

香港連正常選舉都未有，重要分左右翼太高要求。
光復後先有得搞

想問你點Define左翼，真心求教

唔係點解當年本土派會有咁多票
只不過依家又loop 多次

飯民實在唔屌唔得

今日先知咩雨傘之前已經屌緊啦

泛民係鬼
立法會要投白票

不嬲一黨專政
成日幫共產黨維穩